班左膠再阻神獸就打撚埋佢

屌佢老母個女仔比人撞到斷腳
你班撚屌左膠仲係度保護佢？
你班左膠快撚d死全家

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

你班左膠快d死全家

左膠為光環大撚晒
黑警打人又唔見佢地衝出嚟

左膠快d死全家

佢地嘅愛係留畀想殺自己人嘅人
自己人畀人打到仆街佢地就覺得畫面好靚

左膠死全家！
屌你D左膠 黑警打手足唔見D左膠出嚟阻！屌

拉開班左膠先私了就得，你連佢地都打埋係咪打算同全民為敵？

比時間佢地進化啦

打撚死你理死左膠

早就應該